其實林奠已經實行左全面強制隔離

只不過成個香港都係隔離區

唔掛得有入冇出，我哋仲要冇得say